香港反修例運動，令不少台灣人更堅定反中國

台灣選民看重政治或經濟各有考慮

在西門町街頭賣了十多年手造公仔的吳吉安以往主要根據客人提供的相片做人像或寵物。反修例運動爆發後，他改賣抗爭造型公仔，希望聲援香港，亦堅定了自己的投票意向。

Push

推
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

pish

其實係我十月中去叫佢整幾隻比我之後佢先開始整
十一月再去已經見到佢全部都係整呢啲

唔好忘記有班早年
由香港移居台灣嘅“香港人“
支持由中化人民共和囯統一台灣

要小心果類人

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

人血XX